壓力大

壓力大

柒雲哥

係咪送錯人，我冇收過

sor打錯

咩事壓力大？

功課

咁我送你一隻小青鹿

PV=mRT
P is pressure =mRT/V
As m,R is constant
So, pressure is decreasing byT(temperature) decreasing or V(volume) increasing.
Because V, P and T are changeable, so it is polytropic process

想搞大我？

份暑期作業仲未交到點算好

係
下一個男友 不要再找濠

你男朋友是狗？

點解以前可以傾爆post

唔想考final

交換，你幫我做功課我幫你考試

Real

寧願做10份功課都唔想考試

你是誰

一份3張A0
一份model
一份十個detail
一份lumiom
就死

聽日考

打大佬 想死

加油

寫paper就寧願考試，到考試就寧願寫paper